點解冇人發明食物味沐浴露？

牛扒味

大把水果味

蜜糖味

沖完引甲由嚟食人體盛

鮑魚味

榴槤味

啲人會覺得唔乾淨
啲昆蟲會走上身

乜原來有人用過牛扒味

咖喱味 黑椒汁味

雞蟲味

臭豆腐味，榴蓮味

咖喱味

惹蟻

咁點解果香沐浴露唔惹

驚你忍唔住咬自己一啖

聽到都想嘔

咪臭係

用過朱古力味